馬賽拍片呻港媒「當我係『大陸妹』」 分享入行經歷唔提同性緋聞艷舞片事件

幾年前回歸內地發展嘅前TVB女藝員馬賽，最近活躍於微博同抖音與網友互動。繼早排回應被網友譏笑係「過氣」藝人「淪為帶貨主播」之後，馬賽早兩日又出咗條片，話要「自己的過去自己來說」。

馬賽喺片中提到近來都有留意TVB藝人嘅網友，透過社交平台問佢做咩唔做TVB而要返內地發展、當年發生過咩事之類嘅問題。馬賽話4年前北上發展之後，喺香港嘅人生的旅程已經告一段落，所以而家唔會點講返起，但係同朋友提起往事就覺得好唏噓，又覺得以前嘅自己同而家嘅佢冇太大關係。

分身不暇實習無著落 轉陣選港姐

呢條片冇咩故事要講，主要係馬賽預告定日後會將過去一啲經歷娓娓道來，但最尾佢話「好慶幸有自媒體，然後我也回到了內地，我也不再懼怕香港媒體的眼光，覺得我是一個『大陸妹』，反正就是可以挺自由的做回自己吧」。

尋日馬賽又出多條片講點解選港姐，佢話因為當時其他同學都有做暑期實習，本來自己安排好去電影公司實習同埋做奧運馬術比賽義工，但係兩樣工作撞晒時間做唔成，後來有一日馬媽媽提議馬賽去選港姐……

入行5年做女一 同性緋聞加艷舞片流出2度被雪藏
後來馬賽喺2008年參加港姐拎到季軍，好快就有劇拍，仲唔駛做茄喱啡。過多一年就已經5套劇出街，再拎埋「飛躍進步女藝員」，上位快過火箭！

不過後來擔正嘅《神探高倫布》劇情被觀眾狠批，收視唔理想。同年11月內地女製作人汪子琦喺微博上載同馬賽歐遊嘅親密照，馬賽否認同性緋聞，但係幾日後，有周刊影到馬賽同汪子琦喺上海錫錫嘅照片，而汪子琦亦同富婆Laura有密切往來，馬賽被指介入做第三者，隨即被TVB「雪藏」2個月。雪咗一個月唔夠，TVB就安排馬賽接受訪問，喊住向公眾道歉。而汪子琦同Laura回應訪問時，先後批評馬賽大話連篇，大爆馬賽母女喺雪藏期間仍然同汪子琦遊埠。

同汪子琦爆出緋聞大約半年後，一條見到馬賽穿著性感內衣跳艷舞嘅片段流出，馬賽翌日見記者承認係片中人。而汪子琦就否認片段由佢流出。

馬賽因為「艷舞片」事件再被TVB雪藏3個月，復工之後人氣不再，只係喺TVB拍多兩套劇，2015年底約滿走人，轉到內地發展，期間認識紀姓男友。2019年1月，馬賽喺社交網站宣布婚訊，同年6月誕下女兒Camellia。

自己攞嚟

大路妹

咁你真係大陸妹嘛，人哋無講錯呀。

對波圖呢？

當初係佢流出＋做第三者事
根本唔關大唔大陸咁都有得賴

馬賽對波圖 0：3

支那就真係冇辦法

見到佢就會諗起富婆laura同埋淘寶10蚊性感內衣
果陣日日報

咩係大路妹？
大路任人上既妹啊？

馬賽 對 波圖
馬賽 對波 圖
馬賽 對 波 圖

馬賽1987年7月31日出生於重慶市，十歲與家人遷至深圳。
2006年，她從深圳實驗學校（中學部）畢業後，到香港修讀香港浸會大學傳理學院電影電視系。
2016年，正式加入魏坤成立《龐貝工作室》北京分行站。

2006 - 1987 = 19
2016 - 2006 = 10
2020 - 2016 = 4

喺支那出世，而家喺支那。
33歲有23年係喺支那。

咁撚樣都唔叫大陸妹嘅話...

唯有叫支那雞

由攣變直

俾人叫大陸妹咁撚咁撚自卑

艷舞片有冇link

唔爆艷舞片都未死得住

你自己奶野比人雪冇得撈唔關人事果喎
果陣支那冇咁痴撚線，反支情緒根本唔高

咩叫當你係 咁你係呀嘛
定係你想叫北姑

唔係叫返原名司馬賽咩

咁佢事實係咪大陸妹

原來女都生埋

人地平鋪直敘講返佢入行到而家
就咁睇係佢流出艷舞仲要做第三者 仲要係les
三件事合埋撞到呢
呢件事真係梁朝偉先有機會翻身

賽賽

Bi姐 主要貪錢

想屈九香港人搏大陸人同情
想挑起大陸人有被香港害妄想症嚟條路

條囡真係有齊大陸妹既特徵

都係同形象不符
佢個陣行清純路線 （好似係）

又係思奇妹 愈乖樣愈淫

我記得睇過雜誌佢係講, 佢喺大陸都係睇TVB大, 好恨做古裝劇人物, 先去選港姐

嗱 講還講

以前馬賽個樣係呃到人既

人哋講事實
佢自己歧視自己

但最尾佢話「好慶幸有自媒體，然後我也回到了內地，我也不再懼怕香港媒體的眼光，覺得我是一個『大陸妹』，反正就是可以挺自由的做回自己吧」。

佢講緊乜尻

條艷舞片有冇得重溫

馬賽對波圖

用殘體字唔係支那妹係乜

原來佢覺得大陸妹個名好屈辱

好大

塊面

大陸妹

點呀香港小姐

佢都好幾好笑，自己衰桃色新聞，依家話返人地歧視佢？

咁你系大陸長大呀麻，俾人叫大路妹好失禮你咩

Seed

呢個真！ 佢自己攞來 但妄想症上身

06年先來香港 點夠資格選港姐？

哇 第2張好樣衰

當年佢拍sit com個look好正,勁想屌

佢個樣其實幾上眼 有觀眾緣
唔係段成就會更大

多左啲野喎師兄

支那婆做雞做到要去奶女人閪
又唔見人話郭富城老婆
自己又賤又貪錢

早兩個禮拜踢左啦
馬賽出局呀

你啱 冇得駁

直情係大陸雞

片定老母

點解唔認自己中國黎?

生左個女？

都唔知要過多幾多年先可以再係歐聯睇馬賽對波圖

扮tb呃人錢

好過當你大陸雞啦

咩人會玩抖音
咪大路人囉

姓司馬

呢啲就係中港矛盾。

意思即係唔覺得自己係一個香港妹囉！

番上去大陸做人，令佢無再感到被香港人歧視，內心應該舒暢好多。

樓主個個都大陸大陸
有親咩

多咗啦

正正經經返工做嘢而家可能紅過朱晨麗好多 輸自己仲想屈香港人歧視佢 支那性格出到

大陸妹有乜問題？
不過你係大陸雞

返大陸好事啦
香港都無發展空間
大陸求其帶個貨都賺幾百萬

永遠係人哋的錯

點解以前睇好正....
依家睇返以前啲相 張張都照妖鏡咁

唔好咁喇⋯
咩當係？你直頭係！
臭鷄

個樣做咩鳩

一定係咁。
我諗佢都幾唔喜歡香港人，所以就番上祖國做人，等祖國人同情和愛護一下佢。

關歧視春事，根本係自己做第三者醜聞搞死自己

對大家都好。

支那人又屈香港嚟出新聞

講咁耐，相呢？唔要有格呀！

你唔係大陸妹唔通係法國妹咩
而家做中国人好失禮你？

出生 1987年7月31日（33歲）
中國重慶市

唔係大陸妹係咩

你以前d taste有問題

黑提無波，唔好睇喇

大陸好好失禮你咩？辱華？

賴賽

佢08年北京奧運果屆港姐，果時個個都我是中國人，依家話人歧視佢？

乜做大陸妹好失禮你咩

求link

唔好以為自己叫馬賽就係法國人

好人好者叫自己馬賽，仲唔係大陸妹係咩

純純兔

布布！

故仔係咁作架啦 D大陸人好BUY呢套架啦

真係冇撚講錯
支那賤種永遠都係諉過於人